攬炒香港成功

上年完全冇諗過會發生嘅事今年竟然成真

被美制裁我很愉快

未試過俾人打都咁開心